人在意大利，巴絲要代購既請進

因為出差會去三個月，
五月中會返香港一次
有咩款睇中好耐可以問下價，
或者呢到買會平啲

代購件意大利妹番黎

代購條意大利粉番黎

好多企街。。黑妹又有，白人屌able但應該整過容都有

Tg me:Mrkidsss
Thanks

有冇古董波衫店

波衫

yeezy

可以點搵你代購

點可以寄一堆要退稅既luxury野番香港

樓主見到可唔可以加我Telegram，thanks

留低tg 我加你

加左。。。但你個個channel我講唔到野

你揀啱就可以

寄咁貴 不如我帶